﻿---
title: Maandag 09 Oktober
subtitle:   Briefing nummero 3
tags: [studiedag, KISS]
date: 2017-10-09
---



## Briefing #3 KISS
Concept **beter**, **sneller** en **krachtiger** maken. 
Taken verdeeld en iedereen is z’n rollen gaan doen...
Ben begonnen met het verwerken van de feedback in de prototype.
